拍過長拖(7年以上)嘅你地，係點樣捱過啱啱分手嘅時期？

15歲拍到25歲 啱啱分左手(分埋右)

十年時間，已經由女朋友變左係我嘅屋企人，亦都係我嘅好朋友。由細到大都係佢湊我照顧我幫我打點一切，我gut起條尾就知我想點，每當我好迷茫好不安嘅時候，只要佢喺我身邊我就可以平靜落嚟。

鬧過無數次交，講過無數次分手，但今次大家都係好平靜去講。我諗應該真係返唔到轉頭

好唔開心但喊唔出 終於知道欲哭無淚嘅感覺係點
雖然唔會再好似細個咁一分手就咩都做唔到集中唔到精神但硬係覺得好似少左啲野咁 好辛苦。。。

斷絕所有來往同聯絡，去個長旅行

無可能忘記到 就算你有第二個佢都會係你心目中有位置

而家講咩都無用 睇下會唔會等大家真係無左大家個陣發現大家真係咁需要對方再係返埋一齊

下個禮拜係我生日 佢約我食最後的晚餐 好怕食完呢餐真係唔會再見

以前就係試過無數次頂唔順搵返對方 希望今次都可以

分手原因?

最耐幾耐無聯絡？

樓主解答下

可惜不是你 陪我到最後

咁你衣家放低左未呀？